其實有咩好嘈，又唔係燒親自己友

我理得佢係政府自編自導自演，定真係義士做吖，而家又唔係燒到自己人，樂見架喎，啲潔癖割席撚都戇鳩鳩

你冇撚野下話

你冇撚嘢下話